同事話依個po有500正皮就喺公司裸跑(內有J圖)

為咗多謝大家支持現在附上少量J圖以作酬勞

樓主高汁 即刻正皮

張gp icon

擇定日準備祼跑啦

我愛LIHKG

已正皮加劉明

係你公司裸跑有撚用咩
係我屋企裸跑就制

咁快45既 小妹唔敢啦

我好似冇講幾耐喎
限時5分鐘

屌 見到icon係女仔 以為係個女仔裸跑

你同事好出名下咁

＋1

冇講幾耐咪即係冇限時囉

俾J圖大家J啫

唔好俾佢停

推撚爆佢

10分鐘後500

LM

佢男定女先

男

你話我地有得睇就話啫，正皮完又冇得睇，得你自私睇

推

我地成班同事都有得睇
你正皮都係㩒個掣啫
咪當成全我地囉

請問邊間公司呀？

🐎

一半啦
唔好俾佢停
當事人已潛水

我出返去先

不如諗定去邊裸跑

再比圖即正皮

J圖條女 p開圖

邊有講係同事j圖

咁J你樓下嗰張啦

樓豬想呃正皮又要自私睇

同事係男既要佢扯住黎跑

想睇同事個樣

502了 找數

片呢

跑啦

如果夠一千個正皮就你地兩個一齊裸跑啦
最多我負責拍片

佢話冇話要即刻跑喎
大家俾啲壓力佢